[大量案件] 4月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 2 9 日 星期三】

🏛東 區 裁 判 法 院 1 2 庭(少年庭)
🕤09:30
👤#新案件（刑事毁壞 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤羅(20) #提堂（#1111柴灣 管有攻擊性武器:鎚、雷射筆）
👤9名手足 #提堂（#1118油麻地 暴動、管有適合作非法用途工具等）

🕞15:30
👥王,李(19-22) #提堂（#1113銅鑼灣 襲擊致造成身體傷害）
👥馮(39) #提堂（#20200101銅鑼灣 管有非法用途工具:索帶、手套等）

- - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
🕤09:30
👤廖(37)🛑已還押逾3個月 #提堂（#20200101紅磡 管有攻擊性武器、拒捕:摺刀、拳刺）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕤09:30
👥17名手足 #提堂（#非法集結）

🕝14:30
👤黃(47) #提堂（#1204土瓜灣 襲警）
👤韓(25) #提堂（#0806深水埗 襲警）
👤勞(20) #提堂（#1224尖沙咀 襲警:涉磚）
👤何(25) #提堂（#1224尖沙咀 涉襲擊警長A）
👤孫(26) #提堂（#1224尖沙咀 襲警:涉襲擊警員A）
👤黎(20) #提堂（#20200126旺角 2項襲警）

- - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院（未知詳情）
👥8名手足（#1030屯門 管有適合作非法用途工具、管有任何物品意圖摧毀或損壞財產、在公眾地方管有攻擊性武器、未能在規定下出示身份證明文件）
新聞

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕤09:30
👤陳(49) #提堂（#1103大埔 襲警:涉踢向警員X腿部）

🕝14:30
👤陳(16) #提堂（#1228上水 襲警、抗拒警員、搶劫）

🕞15:30
👤張(34) #提堂（#1020大埔 管有非法用途工具:松節水、油漆、車軚釘）

- - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️高勁修法官
🕝14:30
👥梁,龔,李(16-49) #提訊（#0714沙田 2項暴動、2項對他人身體加以嚴重傷害）
👥黃,吳,蘇 (23-31) #提訊（#0707旺角 非禮、非法囚禁、非法集結等）
👥張,姚,14歲少年,唐(14-25) #提訊（#0811黃埔 襲警、管有爆炸品、管有攻擊性武器、非法集結等:張涉襲警(盧振業)）
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(21-39) #提訊（#0831銅鑼灣 暴動）
👥余,賴,鍾,龔,陳虹秀,簡,莫,梁(18-42) #提訊（#0831銅鑼灣 暴動）
👤鄺(22) #聆取對控罪的回答 🛑已還押逾6個月（#1020旺角 有意圖而縱火）
👤黎(24) #聆取對控罪的回答 🛑已還押逾5個月（#1118旺角 企圖縱火、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具）

- - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭（🛑🛑🛑書面判詞🛑🛑🛑）
👨🏻‍⚖️潘兆初首席法官
👨🏻‍⚖️朱芬齡上訴庭法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
🕓16:00
👥梁天琦,盧建民,黃家駒 #宣布判決 （#2016魚蛋 暴動）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

拎遮拎袋 小心跟尾狗

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

無錯

追蹤樓主/tg channel都有每日案件

唔感想像下星期法庭恢復正常運作會有幾多case

法庭天日要人

Pishhhhh

多謝手足

Pishhhhh ahhhh

同一班人去唔曬咁多庭希望大學手足可以幫手聲援

推

Push

push

法庭要人聲援
感謝手足們推po

Pus

721

唔見人

巴打咁夜

你都係